荃灣街坊呢期仲去唔去楊屋道街市買餸？

認真一問，食物有冇受影響？
繼續買
停一排先

利申：荃灣街坊

家中2老好似覺得應該冇咩事，又話果楊屋道附近好多野都好齊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

無影響
實去買

想試山埃可以去

推

又有山埃又有黑社會
買個餸好似去戰區咁

個日放題喎
玩命

唔會去

想試山埃就去買

人一世物一世 咁方便有山埃試點解唔試下呢?

呀爸呀媽話覺得入面啲菜肉冇受影響仲係keep 住日日食

想早d死咪去

一樣

以行動支持警察執法，買餸煮飯

上次深水埗狂放，之後咪一樣咁旺

有得揀咩 照食啦
屌黑警老母

慢性中毒 都好既 可以加速殺咁d蠢人

楊屋道確實係呢幾區入面比較齊嘢嘅街市，但係而家不了

周不時會落去買海鮮同牛打邊爐
無返三、五、七個月都無得再去了

尋日經過仲好多人去買